聽日會唔會令機場失去運作

聽講ATC HKA都罷工